球王比利睇好利物浦捧英超

新一季英超戰火重燃，當中今夏積極增兵的利物浦被認為是爭標熱門之一，球王比利更睇中他們將贏得冠軍，

紅軍今夏先後買入基達、艾利臣比加及沙基利等新兵，成為英超今夏花費最多的球隊，因此獲得比利睇好有望成為冠軍得主。

比利在Twitter力撐巴西同鄉費明奴及艾利臣比加說︰「英超今日正式展開，你們認為哪隊會捧盃？我覺得今年是屬於利物浦、艾利臣和費明奴。」

It's the start of the @PremierLeague today. Who do you think will win? I think it's the year of Liverpool, Alisson and Firmino! // É o início da Premier League hoje. Quem você pensa que vai vencer? Eu acho que este é o ano do @LFC , com @Alissonbecker e Firmino!

— Pelé (@Pele) August 10, 2018
不過比利的「烏鴉口」往績人所共知，經典例子包括曾預言非洲球隊可在2000年前贏得世界盃，以及在2002世盃看好阿根廷及法國打入決賽，但最終兩隊在分組賽出局。如今比利力撐紅軍，不知一眾利迷會有何感覺。

講得好

屌 鏝又出口術

今次中硬

今次比利都燈唔到啦 利物浦太能勁啦

係！！！

只有曼聯有力一阻

比利終於唔燈

利物浦慘被燈死

樓主 on99

利迷又有野賴

今季英超冠軍終於降臨晏菲路

真

耶穌呢？
丹尼路呢？
廢蘭癲奴呢
艾達臣呢？

鏝仲多巴西狗